Peeter Kuill nõuab Johann Akerbergi käest 60 rbl. kapitali ja 1884 aasta protsenti 360 kop. palub wälja mõista.
Johann Akerberg tunnistab nõudmist tõeks.
Otsus: Johann Akerberg peab tänasest kolme kuu aea sees 63 rubla 60 kop. Peeter Kullile wälja maksma.
Otsus sai kuulutud.
